[youtube] 線性/解謎手遊gameplay頻道

小弟一直都想拍 gameplay片黎練習自己嘅說話技巧，但一直工作好忙所以一路都冇開始到。 直至呢排武漢肺炎猖獗，令我成日係屋企 work from home, 慳咗好多 travelling time, 所以趁呢個機會就每日放一條打機片當練習。希望各位都多多支持：)

youtube傳送門：

自推10 下

自推

[YouTube同CCTVB戰線] CCTVB 諗住靠YouTube敗部復活